[P記] 50個月家庭plan

差兩個新會員，有冇巴打有興趣？

on9

幾錢一個月

何出此言？

157

Sales會幫你夾啦 洗撚自己搵人

我老婆join左160 30個月 唔好俾人當水魚

可唔可以介紹個Sales

無pm tg😂😂

tg Jaforlihkg 唔該巴打